意大利右翼：斷航、管制邊境、強制隔離...過去我們不是一直發出警告？但有聽嗎？沒有，它把我們的警告扣上排外的大帽子！

---------------------------------------
//右派的薩爾瓦尼：「斷航、管制邊境、強制隔離所有疫區人士...過去幾周我們不是一直發出警告？但中央政府有聽嗎？沒有，他們就繼續把我們的警告扣上『種族主義』、『排外』、『惟恐天下不亂』的大帽子，然後現在疫情大爆炸了，就說吧！」砲火四射的薩爾維尼表示：

「孔蒂和他的菁英部長們千萬不要向我道歉，我才不稀罕你們的抹黑。你們真正該做的，是向6,000萬義大利人道歉，因為你們讓國民失望、沒有捍衛守護國民的健康。快道歉！然後馬上辭職下台！」//

義大利疫情失控：威尼斯嘉年華被迫中斷，極右激辯「國境封鎖」

我地香港人早就叫全世界封關啦
聽條世衛共狗講真係死得

岩，根本唔係極右，係本土派

又係死左膠禍國殃民

Push

極你老母右咩

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

屌得好